有冇人成日發夢發到同一個女人？

明明知以自己既樣貌係絕對無可能，但偏偏又正係鐘意佢一個，試過唔去諗呢啲情愛嘢，就發喺我個夢入面
一發又諗返起，心入面已經長駐咗呢個人
未必可能會有第個入到嚟
利申a0青頭
算毒撚？

春夢就春夢

但係無夢遺
純粹一種好舒服既感覺
呢種舒服係精神上既，唔係肉體上既

你未發到果個位置者，你再訓耐d 就係夢遺

7月節...

你係咪拜山果陣見到墓碑條女靚 讚左佢？

7月咁點，我從來唔信呢啲嘢
心中無鬼，自然無鬼

畫唔畫得返個樣出黎
我細細個發夢到依家都仲有
「一個著護士裝嘅木偶對住我嘰嘰咁笑，塊面搽咗白色粉底咁」

無，呢一年都無拜過

見得清楚個樣嗎？
夢境係咩環境 做緊咩

陳寶珊

無可能
係真係舒服幸福既感覺
發夢既尾端，條女睇咗本書，嚇到佢恐慌症發作
要打鎮靜針我就不知所措，然後就喺佢隔離望住佢
個夢係咪有寓意

cls
我識得架個女仔

打得飛機多

芭蕉精入夢

超清楚
大概係同佢出咗去一個飯局，飯局之後就同佢行街，之後就一齊去睇書嗰啲，佢被一本書嚇親，嚇到喊，我諗住去安慰佢，點知佢恐慌症發作，爆晒火，之後佢就要打鎮靜劑
我就不知所措，想喺佢隔離陪佢成日，但又會諗自己係邊個，被其他人見到咪好老尷

邊度嚟咁多陳寶珊

認真關事？會唔會壓力大，腦入面分泌安多分去令你開心啲，點知過量變咗過度開心

芭蕉精係咩料

自己上youtube搵

你係咪來緊會有啲事令你緊張不安
心虛呀你 依排做左點咩事

哇，屌你老尾咩，嚇一嚇

毒撚真係好恐怖

近期壓力有啲大

屌，我都無去搞人，點恐怖呀

如果毒撚死係芭蕉精下都幾好呀
都叫愛過 精盡身亡

其實我都有諗過，如果40歲後都仲係溝唔到女就請芭蕉精

你確定？我幾肯定我唔係芭蕉精
我諗我對住芭蕉精，我會毒到唔同佢講嘢

頂師兄你呢個惡夢黎喎

佢現實性格都係咁？

醒返之後嗰種同現實嘅落差感真係會搞到你想死

好熟咩，我唔知道喎
但入面又反映到我出嚟

係完全唔想返返去現實世界
瞓覺其中一個好處，就好似死亡咁
同呢個世界完全斷絕關係

咩叫算毒撚，直頭係變撚態

邊度變撚態
又無性愛又盛

心理變態

不安

成日夢見ex, 即使好多年冇見

明知冇可能一齊，就算有機會見面都一定會避免（各自結咗婚），但夢中見到都係開心，夢醒之後會有掛住既感覺

唔想再發呢啲夢

我又係咁，成日夢見中學女同學
明明淨係初中鍾意過，但又唔知點解成日係夢見佢
每次起身就唔記得曬d內容，只記得佢係我夢入面，我係咪俾夢魔搞？

最尾係不安

明白 心靈上既舒服 夢愈開心訓醒既空虛

有 仲要係勁耐冇見

Ex

所以咪主動搵你囉

你去馬啦 可能夢想成真呢

終有一日佢會撩你留喺入面 你又落搭 咁就一世

幻愛

發過一個夢係喺一片好大霧嘅竹林入邊有快空地擺咗副棺材 有個全身紅色衫嘅女人繞著棺材跳舞 然後個畫面慢慢zoom近個女人 就嚟zoom到佢身邊嗰陣我醒咗 個夢好係我由細到大唯一有紅色出現嘅夢 好離奇

樓主好誠實

試過發夢同愛乃なみ扑野
然後急尿急到就醒都唔捨得落床去痾

仲舒服
現實真係好辛苦，又感覺到矛盾
我寧願變返一個瞓緊既人，感覺唔到矛盾

有無人試過拍緊拖，但發夢同朋友扑嘢？

點睇得出

晚晚都唔同女人

如果有既，我正係想挨個頭落佢心口，叫佢快啲帶我脫離現實

成日夢見以前個肥婆同學
跟住 覺得原來佢幾可愛

點幻愛法呀又
我都覺得自己開始痴痴地線

不了，想搞死我？

點幻愛法

從來未撚見過呢個男人
唔明點解啲人會話成日喺夢入面見到佢

係，我都係

無撚有錯

希望你唔好畫出嚟

我想唔醒

巴打真係可能有污穢野跟住

有 發完個心好甜
但現實係溝唔到佢

試過發過一個夢 有條女帶住我周圍去 同我講啲野勁體貼溫柔 起身過陣已經喊咗已經開始唔記得佢個樣 但同我講嘅野同動作就好深刻
係我成世人最舒服嘅夢 唔係春夢過隻

點知？

完全係咁

係

應該唔關本書事 見到你個樣姐

話咩樣衰溝唔到女嗰啲全部都係藉口，只係想賴落啲自己改變唔到嘅野度

發完開始懷疑人生 自己想要乜野 什至唔想理現實條女住沉思咗一段時間先回復正常

俾鬼迷呀你

不如試吓現實中同嗰個女仔講多啲嘢

如果係我個樣，都唔會同我出街呱
喺夢入面喎，我記得我睇過本書，但我唔記得寫過啲咩

我可以改變到啲咩

完全係咁，不過我無女
正係沉思，不過一沉就幾日

夢境不嬲冇乜特別 只係你現實世界得唔得嘅你太渴望所以先出現喺夢入面

我毒撚嚟，可以講咩
同我啲回應通常衰多架

但我已經超耐無去諗都會出現？

邊度嚟咁多鬼

正常 你嘅潛意識黎架 你估咁易忘記咩

可唔可以令佢沉底？

可以既 睇吓你個決心啦 個女仔你係咪鐘意咗好耐？

唔知點解我發春夢從來都係未插到醒咗，所以未試過夢遺
係咪因為我仲係青頭個腦模擬唔到個感覺同過程

叫做係啦我諗

間唔中發夢就會見倒同一個女人，但喺現實中就從來都未見過呢個女人…

心儀女人長駐於身邊
夢要變真也沒那樣遠
生命從未如樂園
也可靠我創造浮現

佢可能太飢渴

富江?

冇無睇衛斯理 尋夢

佢只不過係你嘅垃圾記憶

阿樂

同學定同事？會唔會成日見到

我都試過 以前鐘意一個女仔 試過溝佢但唔成功 諗住死咗條心算啦 之後佢又搵返我 但其實當我水泡 搞到我又沉多次船 不斷發夢夢到佢

第一個夢就係佢突然約我食飯

第二個夢就係我嘅朋友圈子入邊但現實其實唔係

第三個夢就係佢做咗我同學但現實都唔係同學 夢入面好多人溝佢而我只係一個唔顯眼嘅人 之後我就自己行出咗班房離開咗

第四個夢就係佢問我究竟想點 我話我已經放底咗 你嘅嘢唔再關我事

之後就冇再夢見佢 我諗已經完咗

我諗呢幾個夢係想同我講我其實只係佢其中一個過客 根本唔重要 唔得就係唔得 要試都試咗 咪算囉

嗱，你呢啲就真係好似上面咁講，鬼上身啦

點創造？

無

？富江？一條河嚟？

唔會講，一講就自爆咗8成
應該唔會再見到我諗

老實講句, 有無夢囈, 朝早起身會唔會好攰?

係就好，但又唔想呢啲記憶走
始終發夢，脫離現實世界都仲有開心嘢

邊撚個阿樂

夢囈？攰攰地

去戲院睇幻愛咪知邊個囉

成日都發夢見到初戀女朋友，明明之後都有拍拖，但係都係放唔低佢

認真答 好事黎
巴打有無諗住去馬鹿

唱出嚟

果個人叫做欣欣？

夢遺

唔啦
衰過，廢事啦
被朋友做過我一次，叫我上，結果衰咗
放棄啦

邊尻個欣欣

證明你潛意識想...

無，完全無

朋友係男？
隱性gay因

只係覺得「幻愛」個劇情同你嘅situation 幾似吓

你本身同條女個關係係點衰左之後仲有冇傾計

幻愛係講條仔幻想條女好鐘意佢，唔係咩？
但我無幻想過
利申，無睇到

errr，會自爆，後面衰咗之後無傾過了
只能夠講話唔係話太熟

伊藤潤二先生的作品
令人迷戀的角色

發多幾次就慣

一夢到就沖過去搞嘢

個樣真係幾深刻下

恐怖

明月透光

咩係夢魔

呢個女人你本身識定係虛構？

識既

就係字面上嘅意思

我都試過 現實未見過

人地等緊你過去關心吓佢 你又掛住發夢 你打算要等到第幾個夢中情人先會出擊呢？

我覺得個夢似係講緊我自己多過條女
條女其實就係我
睇完本書，嚇撚到條女縮，恐慌症發作，可能係講緊我

但你發夢見倒佢時又唔會覺得反感

ching你要覺醒啊 真實世界裡面啲女等緊你

不了不了，我無膽

經過咁撚耐，已經搞掂唔會再諗起佢

無女可以沖去邊搞嘢

師兄識得控制夢境？